
// Creo los arrays con el numero, pregunta, respuestas correctas y opciones.
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Quién fue el último en integrarse al grupo?",
    answer: "Rachel",
    options: [
      "Phoebe",
      "Rachel",
      "Joey",
      "Chandler"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Chandler se encerro en una caja para:",
    answer: "Demostrarle su amistad a Joey",
    options: [
      "Dejar de fumar",
      "Hacerle una broma a Ross",
      "Demostrarle su amistad a Joey",
      "Para que no lo encuentra Janice"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Joey compra una enciclopedia de:",
    answer: "La letra V",
    options: [
      "La letra V",
      "La letra G",
      "Historia",
      "Geografía"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "En un capítulo encuentran unas esposas eróticas, de quién eran?",
    answer: "De la abuela de Monica y Ross",
    options: [
      "De Phoebe",
      "De la abuela de Monica y Ross",
      "De Gunther",
      "De los padres de Monica y Ross"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Quienes se casaron en la puerta del Central Perk?",
    answer: "Phoebe y Mike",
    options: [
      "Phoebe y Mike",
      "Monica y Chandler",
      "Gunther y su pareja",
      "Ross, obviamente"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Cómo se llaman los cuadros de Phoebe?",
    answer: "Gladys y Glynnis",
    options: [
      "Gladys y Rebecca",
      "Rebecca y Glynnis",
      "Elizabeth y Rebecca",
      "Gladys y Glynnis"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Cómo consiguieron el gran mueble Chandler y Joey?",
    answer: "Lo construyo Joey",
    options: [
      "Lo cambiaron por una canoa",
      "Lo heredaron de la familia de Joey",
      "Lo construyo Joey",
      "Era del vecino que falleció"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "Cuántas hermanas tiene Joey?",
    answer: "7 hermanas",
    options: [
      "9 hermanas",
      "7 hermanas",
      "5 hermanas",
      "11 hermanas"
    ]
  },
    {
    numb: 9,
    question: "Ross se sorprendió de Bonnie cuando:",
    answer: "La vió calva",
    options: [
      "Se dió cuenta que tenía una pierna ortopédica",
      "La vió calva",
      "La encontró besandose con Joey",
      "Supo que estaba divorciada"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "De qué trabajaba Chandler que no le gustaba?",
    answer: "Análisis estadístico y reconfiguración de datos",
    options: [
      "Análisis estadístico y modificación de datos avanzados",
      "Ingreso de datos estadísticos y evaluación del comportamiento del avance",
      "Análisis estadístico y reconfiguración de datos",
      "Seguimos sin saberlo..."
    ]
  },
];